[即時]天水圍現場

目前情況：班狗企左係天橋舉黑旗

現場大量街坊罵緊死黑警

天水圍手足小心

2/10

天水圍要人

對唔對得住周梓樂同陳彥霖

抗爭毒撚區

天水圍永遠無人理

Tui

10/10

強烈建議街坊進場

黑警天橋舉黑旗想殺人呀

push

現場越黎越多街坊聚集
快出黎啦

啲黑警已經「非法集結」中